所有現任既天敵都係條仔個ex

同男朋友一齊無耐 佢個ex就留意我地
仲要間唔中一兩次 有意無意咁話我地 抽我地水
直到前排 佢ex 係ig story 講左一句關於想一齊番既歌詞
！喂 你飛左佢兩次架啦 仲想飛佢第三次？！
有次同男朋友 一齊開直播 佢ex入左黎 仲要當我死 講話 好耐無見
睇到都把鬼火 除左嬲 其實仲有唔開心
雖然男朋友已經講左唔會理佢
我都知男朋友好愛我好在意我
但係每次諗起 又或者見到佢ex啲相 就不自覺咁比較
瘦又瘦過我 皮膚又好過我 矮又矮過我（真心羨慕）
仲會係到諗 如果當初我同佢無一齊到 佢會唔會番去ex身邊
其實係到發泄下
我都知我無可能成日因為啲麻煩妒忌心而要男朋友係咁氹
唯有你地氹下我

其他唔理，緊係高好啦

矮有咩好

我氹你老母呀
死撚開啦又唔係我條女
祝你條仔同返佢一齊

矮既女仔 有種小鳥依人既感覺
補充番 我同男朋友一樣高

點解唔block+del ex

羨慕妒忌發皮氣咪等於推你男朋友去ex到
惗下點同佢製造sweet好過 激死佢個ex

我都唔知亦都無問過 但我唔想做到咁港女 干預佢

你都幾樂觀

咁咪盞你自己唔開心
咁既然佢話唔理個ex啦 又話唔care啦
咁佢del左佢又有啲咩要care?

係因為男朋友話好憎佢
咁我又覺得係既 無人中意比同一個人飛兩次...掛...我諗...應該

俾人飛兩次，得唔到永遠最正
講笑唔好認真

其實我無主動問架 只係個陣仲只係朋友關係 成班朋友傾下心事 佢又真係太坦白 唔應該講既都講埋出黎 先知得咁一清二楚唉

我都有咁諗過...

俾啲自信心自己！唔洗比較啦你係責任贏撚咗

屌sor多咗責任兩個字

屌一樣。。
成日都同佢個ex有比較，
諗返起佢同ex既野就好唔開心，
點都係覺得男朋友會對ex好過自己
其實男朋友氹完都無用，個心都有條刺係到，
唯有自己慢慢放低

加油啊而家男朋友最愛係你 無論你自覺比唔上佢個ex都好 但你有佢ex冇既/優勝既地方先會揀同你一齊 比啲自信自己啦 有自信既女仔最有魅力

知道所有嘢真係好痛苦

我最近第一次拍拖都係咁
佢之前ig仲要冇del個ex既相
我知佢地拍左拖4年
然後俾我搵到佢個ex日日po叫春文
明明都分左手半年
仲要話呢幾年回憶都係留俾你咁 希望你會掛住
所以我一句都冇問過佢個ex
但時不時都會唔開心
好留意佢句子入面有關ex既野
做人真係好犯賤

一樣高咪方便打茄輪囉

你不停ex ex ex ,
遲早你都變ex
有邊個冇ex
證明自己好過佢個ex 仲好啦

建議樓主唔好再點亂諗
每個人都有過去 既然都已經分左手
就比多D信心自己同男朋友 咁樣會舒服好多
否則你不斷嘈 好快比機會佢地一齊番

好辛苦